［網球］理性討論，祖今次贏在決勝局打Tiebreak

其實搞Final set tiebreak就係為左省時間同體力
等晉級球員下場唔會係體能上落後
但而家決賽冇後顧之憂
為咩Cut off打搶七？
冇左接發球局費根本調整唔到留力等機會破發
當然衰左兩個Champ point係要認
但綜觀數據，呢個結果都真係幾難接受

唉 唔好提
我好撚灰呀 屌

有呢個制度起碼好過打到聽朝然後有人會下一輪蝕底，仲有球員都會有種頂埋佢咁心態，起碼會望到終點

温布頓男單final之後賽會好似有party之類
如果拖到下一日嘅話 賽會會多一筆開支
再者 2個都未必想拖落去

轉制冇話偏頗某一邊，係公平嘅選擇

費去到最後真係無咩力，全部都差唔多slice. 人地祖backhand 全部top spin。 唔打長盤就真係果幾分定生死，打long rally 實唔夠抽。費service 平均都好過祖 唔打長盤真係對佢影響好大

咁又唔好灰住 仲未完嘅

其實世界級嘅球手
好多去到最後就係保發球局然後靜待機會破發
而家咁樣攻防意識反而弱左
再者一個Tiebreak分分鐘十幾球都要維持高強度嘅對抗
費老37啦，捱到就神，捱唔到係正常